[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4572）

好熱

樓主冚家剷正撚樣

樓下輸錢

食屎啦

快到

大岩鋼死全家 出畢爾包害人

誤中 下次俾番你

派未

Lm

要等今晚先有野玩

祖亞半格都冇

依d𨶙樣俾人屌老母算少
害班賭仔無晒前途

跟阿古路算

新力寶個括號係個人特色?

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去買畢爾包，輸能咗幾球

今晚有冇追數重心？

不如比幾球我投g好過啦

反而墨假幾容易玩

投g有冇得報假

真 不過墨盃就相反 諗起拿根唔識射12m

盃賽就算啦 班撚樣9踢

睇盤踢
琴晚場普馬斯明顯讓少左
結果平半連半格都無撚埋
呢場祖狗個勢咁勁有下盤買
結果又係做個12碼出來連半格都無埋
利申中莫雷輸祖狗

前晚加柏邊個祝褔?

亞洲盤王

其實本身我有懷疑依場係咪踢假
拿根真係以為佢贏唔到
但最後單刀 主係防守先撞跌佢輸12m

所以我認為踢真
係真係咁岩輸

賽前有講 睇好莫雷拉 心靈都有8-9成中想死
記得有巴打 一次過買 普馬 同 加泰

邊能個

我一開個時都係咁同刺巴講 都覺得睇近況主隊點會有下盤咁抵買 點知真係連半格都冇

你睇最後果下 主仲係有攻 係輸運
我覺得真踢
我咁岩買拿根贏左

個下倒掛鳩勾以為入左

on9墨假
訓醒見到加時9分鐘。咩料丫屌

責住條柱 今場門柱MVP

祖下半先開始攻 睇番真係又幾球都差少少運仔 臨尾落腳個下真係有啲冇謂

所以應該係認真踢 單純輸運

雖然冇design, 但係J3又幾過癮

主應該想踢走個波
但俾拿根條友踢到先 主踢到佢隻腳

各位琴日輸死未？

屌你老母墨假

琴日都輸就戒賭喇

好撚唔開心琴晚度咗條飛 仆你個臭街瞓着咗唔記得買

今晚出一條比大家一齊買先

球12碼個龍隻手好似縮一縮咁？

不ching多謝尋日條水 有午餐食了

你煩唔撚煩？

由佢喇

贏多啲

冇波賭邊有人mon po啊基層

大家咁話

我了啊

山度士拉古拿
主場王

嘩騙。中眉又中柱

你買下盤就咁講。但對主場班人黎講
對家打少個。無理由守和

黃2助goallllllllll

星期六日 針撚哂

进球无效

最後果注祖亞針埋

真 踢少個 其實主贏係合理 但真係輸運
本身個龍冇可能救到球波

4分鐘內
中眉。再連中兩次柱
上盤唔使輸算有運

最慘係 俾人打反擊 再開自由球斬入禁區果時
拿根個前鋒搶到個波先 主想清波但唔小心踢到佢隻腳
輸12碼

普馬斯個場先殺得多人
你老母開個平半陰鳩人

大家好

真 拿根踢樣都似真踢 反而話佢踢假

hi

嗨

唔撚好

岩岩仲諗緊點解多左咁多錢
原來唔係567串567
錯有錯著
明明臨瞓前見到5:3
完場都變4:3

早

馬體個場都夠膽買456

蝕左啦
3.5大@3.7 4567既話=3.7*4=14.8先有賺

邊個會估到岩岩好4球 你買得都係搏佢有咁大開咁大 好過今朝場墨職個個叫生叫死都係得1粒

呢個真
我原本直頭想買567如果567就無錢收了

oppa 咁勁做咩

買畢爾包好正路

輸運氣 邊有必勝 輸左就叫人死全家

惡到

諗番尋晚ajax真係好撚嬲

唔入波仲要臨完場俾人絕殺nogoal

死仆街垃圾

鳩買都中

西甲近幾次平手盤全部開主 點會買客

你呢啲咩理論黎

你贏定輸都要死全家啦 柒頭皮

不過真係蝕咗 如果兩場3.5大串埋收仲多 不過最緊要有贏

今晚早飛心水
潛先

點解你要針對我？

ajax呢隊撚屌波 今季都唔係第一次閪 個場歐聯明明主場贏一球就出線 佢老母輸撚埋

係當2邊都6 7球咪覺得自己賭神
而家最低消費咪蝕

別生氣 錫返

跟單蛇

買埋今晚個麥記落去 跟了

我同你和好咗點解你要改我名

Lm炒曬
奧希想買和 但唔敢

你兩個一齊互含中肺炎啦
^_^

我都睇好雙 另一場智甲就單

我淨係含大佬你

痴撚線
我發現你真係好撚得閒

心情好想派188

屌你老母無人留

Jump哂了

188

留

OK

買左上盤點解無錢收！！！

有

樓面冇咩野做

我

留呀留呀

Im

lm

Me

抽喇直接

我了單蛇

莖b係咪死咗

有！派9蚊夠了

今晚法撚有無伏

星期三696對前鋒係咪咩都唔駛理all in 前鋒就得

我願意幫大家含換取唔好同我爭

前鋒空難隊

但係對面696都。。。。

信我 冇一隊日職可以閪過前鋒

閪花

咩話 一起身已經兩點半？

早上好。

又到咗一星期最悶既一日

今晚利物浦

琴日條三串一全對家 仲要場場都差好遠

又比毒水....

Gun

毒撚到 買大既得一球 買平手盤就輸四球

食草啦廢馬

奧沙讓和

我承認我係貪玩左

期限一到我就會改返

係度同你講聲 對唔住

原諒你

呢兩場同路

尋日狼對家同你同路 好有信心 點知狼咁正氣

我見狼踢完歐霸又無留力
金絲雀榜尾又要搶分 上場踢利又唔錯
點知Jota腳風順到咁 三球都關佢事

唔撚得

屌你老母臭閪

猁狗不了

比個like你

波po24

冇波賭邊有人上嚟

我想贏錢呀屌你老母

屌尋晚針一皮想快啲追返啊
今日咁少波架

琴晚巴黎差啲又中和其他

1800上75000

3場法甲psg入同比人入加埋21球

最近pag真係買唔落手

傻西先買

聽日車仔對黑人仲惡賭

買下盤

我琴晚得到一個啟發
有個買法幾好玩 試唔試

試

100%拜仁

想知

我了

想G

1630點買

各位巴打我想問下啲野
我朋友輸左外圍想潛水，冇比過資料人
淨係見佢條友一次 ，淨係得電話號碼有冇事

見佢嗰彈有冇戴口罩？

陣

<你朋友即係你>
個電話係太空卡的話，理論上就難搵
如果有上台的話，願賭服輸，找數啦，實搵到你。

個陣未帶，但冇我資料應該冇事掛
只要我潛水失蹤

咁快認頭係自己，得唔得架

外圍要刮人冇話刮唔到...
希望你潛到兼還到

開得外圍，邊有咁易走得佢數。
你估佢開善堂咩，睇港剷片都知，行行下就有人搭你膊頭。

因為我佢都唔算好多，萬幾到
個個係佢自己比住先
依家都係我欠佢唔係欠外圍

即係你差你個friend錢

走數狗 借錢唔還 肺炎死全家

得電話號碼會有咩事，我唔信電話公司會合作俾你啲資料佢，外仔又唔合法

佢算係一個中間人，我輸個啲佢比左先
之後變左我欠佢

係咪架，本身我都唔玩
之後佢比個帳我 我又手多多就搞到咁

下個帳係你個frd俾你㗎？咁要追數就會追返開ac個個

有針架傻仔

佢多數係艇仔嚟...

我都知有呢個可能性，但如果真係咁肯定就咁一個電話就搵到你，咁開戶就唔使身分證同地址喇，我估

屌撚爆你屎眼

我聽人講其他人要資料，但佢冇問我拎大家又唔識咁走左佢都揾唔到我啦
我估

咁應該佢on9啦冇問我拎個人資料

願賭就服輸啦 肉9酸

你買個時附近有晒人點你相影你相啦
佢會貼你街招

係真。
又要賭又要走數
個少少錢都走 正垃圾
全家生癌不得好死

大佬hoball

有電話就起到地址啦on9

貪嗰少少賠率走去篤手指 真係on9
呢樣野好易上癮 篤篤下由輸四位數變到輸七位數都見唔少
呢啲人通常都冇好收場....

受得你玩，就有計搵到你
你以為自己精都唔好當人on9先得格，留意返你係以為自己醒。

願賭服輸
手痕賭左，輸左就係輸左，怪得邊個。
斬手唔賭問屋企借完慢慢還啦

一定有手尾

你指邊樣

緊係唔還有手尾

你朋友都一定追你啦
諗住同佢反面？

萬幾姐 搵多幾份part time都還到啦 洗乜愁
佢地又唔會斬死你 還完斬手指唔賭好過啦

痴撚線 皮幾野都走人數
你人生到底有幾撚廢？

皮幾野返1,2個月工都有拉， 咁都要走數

無限期休息中...

輸清光

啱啱透過1個鐘既精密計算
已經得出結果

真睇到笑左

以為幾球 原來幾萬都冇

Gun
連豬n場

返梗啦，依家還債中
負70k

睇死佢講咁多廢話都係想乞錢

10 1 10000

1 1 1.0000

你做外圍？ 咁撚落力追數既

買咩?

拜仁

走數啦 佢咬你食咩 佢仲驚過你 為左皮幾野會搞大件事咩

最撚憎走數狗
你咪慢慢係度吠 係度幫佢互含 有乜所謂

點呀外圍狗仔 皮幾野都追 今個月小生意咩？

比單蛇撚

你知唔知乜野係邏輯？屌走數狗就係做外圍？
自己先洗未來錢 happy完就走？皮幾都走？
睇黎你同佢都係社會垃圾

你報假咪一撚樣 學人講道德 笑死人咩

有本事你咪追囉 為左皮幾野你連知檔口都冇埋 值唔值呀 自己諗啦 外圍狗

報假就冇道德？乜邏輯？
依家報假會害到人？會作孽？
欠債還錢 天經地義

哈馬比 今年有冇換人？

假設情況黎 唔代表真係呢3場
假如想買上面個條3串1飛 $1000注
中=6244

如果轉用呢1000買下面個條3串1
單邊3:0膽掃到其他 尾關係9.5角大 1.75
最差既情況係11.5 11.5 1.75 =2314
取中位數=30 29 1.75=15225
最大利潤=60 60 1.75=63000
但呢個情況係你又想買大 又想買上盤個陣 15 16用
利申 未實測 應該會試10次
原理唔多講 都係搏 唔洗講開下盤咁點
但最好揀d大細開2.5既波買

西花

-2
3-1先走盤

跟bill哥重心
一星期可以3000上30萬

睇你表演

唔係唔支持牙

咁你買邊場。。

一個係穩守
一個係搏咁解

係加埋個上盤賠率落去

哈馬比半大
支唔支持

阿積士+閪維爾正賤種隊

@彩
已經做左第一次實驗

休息

飛呢

冇你咁大舊本
希望你第一注就中60 60 1.75

1-0

屌你老母啲猁狗真係弱智

好撚長

曼城對西咸讓2.5/3球 利記對西咸讓2球

支持燒味佬

今晚有派錢球

利物浦主勝1.1

100注

有冇得回本嫁

今晚超重心
唔中咪再賭啦

利記買3.5細算

中就一定贏。。。。。。。。
不過係會唔會高過2.5b * 2.5b *上盤姐

5:2
2:5
全格
又1m

又

聽朝無即場?

屌 計漏左樣野
應該要計埋34567串34567中上盤先啱

想1$注跟

$5? FPS比我 係呢條飛到分$5

無fps

gun

小注算 盃賽好難講

地盤佬可以去拎1500$賭本啦

Ok

Cashed

收到風你琴日終於搶贏

生性了

@廢馬

50%

你話一定喎

誤中假球 唔計

今晚真係有場必中 睇你敢唔敢去

快

柏林聯 [0/+0.5]

今晚應該轉半一

你條飛咁買幾錢，岩岩粗略計下 當你中最低賠率果飯 都係得180倍 , 50蚊注 你咁買唔值博

睇上面有講 開最低個飯係蝕過買普通3串1
我原意係大x大x客
所以要開到4字膽先有著數
都係實驗階段
開到一次5字膽就肥仔

但有可能買錯主客邊

開1-2 你咪仆街

所以係要又想買大 又想買上盤
個心15 16點揀好個陣
就試下
BTW賭錢都係搏嫁啦
唔work咪試其他

好輕鬆

假波不嬲都唔計架wo

無咁既膽 決定買2.5b x 2.5b x 客盤

車路士都唔知點頂拜仁

下盤王 有今生無來世
宇宙重心下盤推薦
利物浦下盤！

真 連獌都入到兩粒

咩輕鬆

見到條飛想買法蘭閪福支持下

拎張綠卡都有$1500？

要有工人註冊證同2019年1月到2020年2月有出席紀錄
判頭有50000

你就肥啦臭閪

又中。。。

無，我基層注唔敢跟你咁買

香港要贏 利物浦就要輸！

媽媽個仔仲橙過關羽個仔

落粟米真係好弱智

啲擺法可唔可以靚仔少少

點解煮親都係呢隻色？
我都想開返個爐

Kick la diu

認真 好似爛屎

地盤佬報數區+1500

屌你老母

屌食完粟米之後屙爛屎落個飯度

我地一人一半ok?

好

88

留名

ching你好核突

😂😂😂

屌廢馬自爆左
早知唔提佢

咪撚半夜打比我

點自爆法

佢tg set左show手機號碼

。。。。。。。

弱智

打比佢叫佢屙尿先

喂手足精神啲精神啲

應該係前幾日手多禁左 又唔記得轉返 你一開始應該睇唔到我電話

Join

唔知角神有冇見到呢

賣料200蚊一個星期

打電話叫必蛇 屙尿

我都有莖電話

條友去左邊

都jump左啦

好似jump左
輸左20萬

蘋果都報左

有興趣

$188賣我手上馬會Acc同電話

下 幾時呀

2個星期啦

Link please

Me 要

莖b

真，但搵唔返

幫手推post ok?

此post已死 無人

有冇人派

推

屌雞 笑撚死

馬會有開聯賽既通常會開埋盃賽 有d太野雞（業餘隊個d）就唔開

今日歐洲果邊唔計啲野雞 最早係呢場 另一場瑞甲隊 你都未撚聽過個名 開黎托咩

今晚痢上定下盤

金木蛇黎

屌今季原來無得賭艾斯基斯杜拿同辛斯華爾對家

仆街連韓k都取消

下個到日本

回家了

韋斯咸1:0

利記點輸

上場馬體會好似都有好多人咁講

上次打歐聯作客喎
今次英超主場wo

不過博下16倍爆冷都冇所謂嘅

柏林聯x賓菲加x韋斯咸

分開簡單

我這樣討厭

錢好難羸

所以今晚想skip算

屌 成個月無返工
想難想像要返工既日子係點

下個禮拜返工未

哈馬比對家月頭贏過半正選馬模

Channel條女乜水

好撚嬲見到d人話學生80蚊一餐

80$食足兩日都得

@uccu0323

U canteen廿幾有頹飯

睇政府頭

叫得外賣姐係無露宿有屋企住
一包米 煎蛋 烚菜 買d醃好既雞扒煎下
一星期$500食死你啦
呢d係基本技能 唔識咪學囉
餐餐外賣既到時大個生左個仔真係鄧佢可憐

自己友 新年到而家都只係返左1星期工

真 依家日日係屋企爽撚到 日日都到四五點 一起身就一兩點咁

仆街 哈馬比半大
2.15落到1.93
針得

係我

買咗50k?

仲諗住食埋野先買

$200

早知晏啲先出 屌依家落到咁即係大船預備針

哈馬比半大 大船

穩如哈馬比

IFC霸左位

真呀 唔係一句手足就咩都得

240$一日 on99 夠我全家食

好想試下tim

歐塞爾轉盤鬼到。。

利無咩可能 慳返$10好過

賓周淺左?

點捱到四點

係

上下online lecture等開波先

穩如....？

哈馬比半大ifc區

全世界買哈馬比大波

哈馬比果場睇歐賠 客應該有波入 但唔知第幾粒

沉

本身想買 見到咁唔敢買了

法乙2.5b 利 3/3.5s

賓菲加開唔出可以叫佢地表演直播食屎

2.15落到1.85

初盤開高左啦

我細細個就聽過波大穩如哈馬比 必中點解唔all in呢?

出面咩位

2球了

狗會寄份日職攻略jm9

辛斯華爾 2.75大

法乙有場重心 想知再講

我了全黑

提大家準時交會費

屌佢老母 佢張紅色卡先仆街

哈馬比點讓兩球

特魯瓦 ［0/-0.5］@2.07

針

求起機
琴日針哂

屌佢老母 本野燈撚到on9....

哈馬比半大開撚硬？

宇宙戰艦level

跟唔跟哈馬比半大好

最近戰績如何

上唔上船好

有冇手足敢要半細

賓菲加片唔片得過？

頭場客fg半客

哈馬比半細200%

想跟

各位手足 我覺得頭場係半細

我有場100%

講黎聽下

1球會有 但2球

法乙個場個讓球點買好

1.8

咁勁？

真

今晚 歐失已100%

開硬大咁

落飛落到咁 可能要反手了

中曬10抽2 $100

0200 半大定細

我了 勁中

買咗半大想跳 1.9好吸引

超打甲
半大送錢

盤回飛 半大落飛

得

同路

11 都半大

跟上季哈馬比一定屌打啦 但主隊好似賣走左啲主力

個個半大
大船到

係咪細

我就覺得似半細 全大

......客隊唔係甲...今年升左超....

半細上船

是但
我細細個已經聽過
穩如哈馬比

依場難買到仆街
一定SKIP

2隊瑞超大戰
根本唔係強對弱

班人有冇睇過客踢波㗎
客真心唔差

真 佢開另一場反而容易買

岩呀,所以客隊+2 落到仆街
D人比波網FAKE左
3.5其實未必開得到
客隊唔弱

垃圾波邊會睇

互數咪大波

真 岩岩買波已經聽過穩如哈馬比

半細啦 可能臨尾先入一球

買少少睇波算 睇好客隊

如果強對弱梗係3.5一棍買落去啦
強對強就難估啦
同賭單雙無分別

我都收到

仲未入波。。。半大jumped

Goal!

GO!

小球100%了

哈馬比吊打......

大波24

真 正常賠率一半一半係最正常
等於賭運

真
訓教, 留名起身睇2:1 撚狗

客隊叫VAR 嬴咗一半

哈馬比 0：0！！！！！

乞200 有無人派

半客有無人信

半大已死

好多人

邊度可以睇波 唔想上lecture

Chiehndche

神救左2次

屌揸車買唔切

又神救

屌 我都上緊

留意吓客個龍 近況勁到仆晒街

呢場好睇過澳假墨假

半大針得

主隊被禁屌 客+2穩了

有人燒球場?

神龍

0-1

另一場

馬會開親都閪

個龍有份正選 最近幾場波
失唔多過1球

拉人都無吹想唔勁都難

入波未??

穩如哈馬比入未

Gun!

goalllllll

客入

半大準備收錢

咪gel

買唔切，心靈投注半大半主全大

辛c果場？

客隊快D入!!!!!!!

哈馬

客fg

快撚d入

靜啦

客隊GOGOGOGO

哈1：0

goal

哈馬比糕

穩如XXX

Var 輸

再見手足

穩

華堡上半場追返兩粒先....

大船開出

半細針

半細RIP

觀眾席果個係Ibra?

快手入多粒

半大未

又贏

屌你老母客空門飛機

客空門3碼飛機

祝羊
求派

笑4

LM半場1:2

講完即入
不如入多球

Var條友廢到

屌你老母客空門咁撚樣鏟上天

同我打fifa一樣

why

半大手足咁快又搽髮蠟

屌...原來我睇錯波
霍森斯 - 奥胡斯 乜撚野

今次半大好似好大船

瘋狂互射緊 真心
食硬

丹麥超

Thx

1-1

隔離場

我on9左

辛c 半大

份grant loan都擺咗落去

原來主場球迷叫口號都係叫
穩如！哈馬比！

屌....

轉返岩台啦

半大
半客

快手整多粒

半細gel得
斬撚死客隊飛機果條友

半大就係咁撚易

哈2：0

2:0?

哈馬比半大cashed 2:0

半大GOAL!!

半大易到

半大goalll

goal!!!!

半大GEL

成班GEL緊頭了

2.15倍 半大goalllll

請跟我來

半場開唔開到全大

大船又開出

有錢下年交學費了

頭先話半細嗰班

哈馬比-2@2.95 開撚硬

連跟2場瑞杯 半大都中

不ching

個個半大2.15水 有人1.6都無仲咁開心

穩如哈馬比了

太易

懶獨特買半細

半客24 半大收返

咪扮 唔洗用腦

下場買咩

太易了

有哈馬比都唔識買大
抵輸啦

我真係無睇睡超垃圾波 唔知客隊咩料
但哈馬比主場買佢對家除左錢多都諗唔到咩理由

我下場唔買 今場贏夠收手

Az 2半細有冇人跟

賽前見到啲人買半細 得啖笑

主場對馬模都贏

但兩球就一定有

哈馬比真係好小閪

2:1

我見到哈馬比呢3個字
入球開6.5我都照買大

炸埋 哈馬比真係

炸

銀行扣左錢 馬會又無數 知唔知咩事

借2萬又輸哂...

又係你呀

真 細細個已經聽
仲要哈馬比主場
馬模都俾人屌

真係服撚左你

呢度得5k

你咁獨特唔輸都難

戒賭啦

亂買? 咩原因會買細

華堡

Az半細

最後有人話引大嘛 法式男孩話未必有2球
咪跟左...

你又黎你差咁多數點解仲借到
你咪撚再借啦

甲組嚟講 呢隊算係咁

琴日波馬輸左 1xk了

到底點解哈馬比可以唔踢假

我一早話半大唔見你跟

你唔比借錢記錄 好難有人信你
你似單蛇個種咁

我話賭運 咁係買第2場啦

mama水 有冇人要

喱場買半細收咗皮 荷乙買返半大先 大家睇路

半20 30有無得全格

真 一早跟不xxxxxxxxxx就收錢

全世界連登半大大船喎

點解你有mama水

屌你 又撚鳩我

呢排狗會夜晚唔比存同拎錢
可能咁啱你撞正02:30？

有佢tg 問佢咪有

Liu咪有

晚上好

yiu

快！

今場真係有跟呀

你唔開po大家贏錢 講笑姐

客條友咁都炒

不如你自貼馬會No出嚟 等呢度啲清幫你戒賭算啦 見你賭到就嚟死咁都凳你慘

客成日有神奇更衣室
溫馨提示

唔係講笑 講真

仲有人質疑我

法撚讓唔讓到咁深盤

半膽 半大 下半2:5都得

今天晚上的球有心水嗎

20/2

法蘭克福

型到

仲有其他呢 聽你加埋都唔少數
無可能未還清就再比你續借

你而家一共幾錢債

冇人識薯條俠咩

我2點存 咁要點搞先拎返啲錢

我意思係3日就清

聽朝就有返

贏錢

我點知...咁佢肯借 我唔通問佢點解咁都借比我咩...

會幫你過返

嗰次佢俾私水我中咗 又話我唔幫佢share
今次po埋圖 睇啱先跟

都要睇tu

點解你要買9:00主

佢成日追注

咁唔通佢話佢係男人 你係咪要人po自己碌鳩出黎去proof自己係男人
呢D 真又好假又好 聽下鬧下佢咪算 咁認真做乜

叫佢咪癲 慳返d錢

係咪㗎屌

又jer我老母

跟刺巴條飛買主 本身有條跟足佢3x1
但智甲針左 即刻補多條 點知都針埋...

mama煮飯都比人jer 好慘

佢幾勁 跟哂輸果邊
我9:00買拿根 佢冇信我喎

追數單頭算啦你咁樣串唔輸就奇

睇波咪睇波 點解要露樣低胸

之前要錢救命 無一間肯借 原來tu勁撚低分
遲啲買份報告算

法撚上盤
買埋瞓覺

Sorry

人地睇啲波都唔同你睇緊個啲

播波副職黎姐

佢會主動聯絡你

唔露邊有人睇

收到風都要10k一Q

未借過錢 未遲找過卡數
tu一扣係咪無得加返
例如我遲交一次卡數 都會扣tu?

係咪你借大舊錢 我1 2 3萬分開咁去唔同財仔借

10k都唔屌佢啦10k大把貨色揀

可以加返 只要準時交返幾個月

人地d大陸佬屌名氣

ching識啲嘢

唔係佢買9:00主 可能唔洗比人絕殺

人地10k散紙

都會跌一跌 不過影響唔大
你記錄良好 啲分就會上返去

又要搵地方借唉屌佢老母
跟極都唔中

睇波

我唔知架 利申未玩過ptgf

停啦好嗎

兩日冇賭
又有少少想賭

咪撚賭啦仲要借錢賭on99

買返場法蘭克福先啦

仲借?你真係ON9.....

佢勁在跟哂輸果邊
不如長跟一個反而唔會輸晒 輸哂果場唔會係到

跟

不了 咁夜唔賭
都眼訓

瞓醒收錢

假膠

想幫薯條 但好似仲衰過自己倒錢落海

假你老母...

唔係架 竟然開始有人唔識佢
佢之前真係連針到傻

我入左你個谷啦 今晚都諗住跟
但未跟就針哂...

2 全細
3 全大

賓周點睇

我老會然 唔太信針到咁都要繼續

係 佢唔跟死一個人
跟死一個人 一定唔會輸哂 輸哂既人唔會仲係依到

咪喇屌 你借俾佢 佢都係照賭

過關請勿all in

又好難講 有人針左好多次成日抱住個心態就係
屌 我都針左咁多次 呢鋪一撚定中

聽日賭埋人生最後二千算數

唔好害人啦佢仲有得借就證明未走頭無路

係 但事實上每場贏幾多都係50%

玩埋就戒賭

咁就證明佢個人無賭運囉，賭錢真係只可以用閒錢賭，借錢搏兩鋪可以翻身就唔會大把人輸到跳樓啦
醒下啦on9

法蘭克福個讓球盤有冇問題？
升咗盤，上盤係咁升水
會唔會開。。

上盤：平半@1.67 —> 半一@2.05
好似仲升緊水

最簡單賭單雙 睇賽果都知唔會100%單100%雙

借完 一係就買一鋪玩運氣贏輸都收手
就得

我又真係針到咁都要繼續
我聖誕新年想買新衫新鞋 借左糧再借財仔都寧願入馬會賭 都冇買野比自己同屋企人 對鞋著左2年都冇換想換但又想賭左先 結果賭到冇哂錢

升盤？

升左 但冇理由買柏林

其實你有無真係諗過打去戒賭
你仲咁後生好似20幾歲仔 點捱到老

你加埋幾多數先

我覺得法撚買得過 半一應該都讓得起

真如果好似冗員巴咁屌完佢
佢走去凍結户口再無上波post都叫做有心戒

見到薯條真係

點都贏到1球既

咁不如直接-1 2.92倍

同埋 提醒 咪撚買法乙 仲衰過買墨假

仲諗住買客

一陣利記點買

我都唔知點面對老母
老母教得我最多就係唔好差人錢 差人錢個心會好唔舒服
比佢知我差出面4x萬 都唔知會點

佢之前好似成日買低水角細

班仆街 9踢 又鍾意踢假
仲要假到冇路捉

心血來潮買左條鳩野
中頭2 88

唔要

1.96

除左阿些 羅連 其他都唔值得買

驚見
一直以為只係傳說

好 唔要姐係要我中左先有得唔要
多謝^_^

LM

應該仲有一個零

拿 真心 我拎今場做例子 我都唔明點解主讓得平半
但又冇理由買客隊 所以唔買唔洗煩 睇到班仆街踢波就燥

哈馬比都買半細

雖然你平時鳩左d
但呢句岩wo

到時你輸到仆街你就明

等埋皇賭出3:30先再買
怕撚左班燈閪

薯條俠知唔知咩叫做穩如哈馬比
半細

Apink蛇真係好撚型

如果佢輸到仆街但唔係借返黎既
我唔覺得有問題

0-1

LOL 0:1

真心 我覺得佢哋會出法蘭克福

買左半細 秒GOAL....

秒Goal半細未聽過？

。。

唔好燥 啲墨假仲衰 啲反擊假到 2條友反擊 5個人都守唔住 仲未計有龍門

又係假球

波膽差5波 快

手

墨假 反而假到連個賠率都假埋 咁可以捉路 起碼我自己墨假勝率都ok

皇賭有人買左az半大
烏半細

借嘅通常都係想追數啫 同路人黎 好明佢地諗咩

成個tg都係出水爐 晚晚入完錢就係睇波post同tg有咩水跟

skip算唔買法撚都唔會買柏

有冇tg link?

法撚應該點都贏到球

屌 掉轉開唔通？

即場fg/ng算

都係 好多鬼盤 易賭好多

賭波都要跟爐賭

後生細仔輸成咁 都係盡早戒賭喇

十場秒goal 有8場都一球到半場

秒入先多數細

薯條俠輸＄穩如哈馬比

3:0

Az比人屌打

兩場都入左喎

法乙真係唔知做咩
今場我心靈法乙 主 佢戰績近況都唔差 但讓平半

Mama
咩1.5s 2x1

單狗出水你要跟！

半大仲未派？

邊有咁快 起碼完場先

如果仲係2邊都1.9幾 心靈 客

呢兩日一注都冇贏過
淨底嘅錢買左法乙客 輸埋戒賭算

乜撚 半膽都跟左咁癲？

邊有咁快 完場都要等粒令2粒鍾先派

你個閪爐

-2 快 la diu
學人做上盤

仆街唔派冇錢買陣間果4場

仲要頭場

訓啦傻西

第一日賭盃賽?

烏豬半大

跟唔跟好 本來唔打算掂

屌我又係 想賭都冇得賭

4:0

唔跟中左會揼春

薯條住北區？

4 0

2x1 1.5s叫糊！

半大日

穩如

買左鳥+1

收半大

咪la 處女之作

鳥入多粒 爆皇賭2x1

az搞笑到

上水？

買華堡+2既驗腦未

其實個Channel係咪出反手

半主針得

乜能0:2

想典...

平時客隊廢到癲

no la 條條真飛 大船十有八沉

4-2 叫爆區

我睇下盤唔買了 訓

問下姐 係既得閒食飯好過賭啦

半細2x1咁快就可以唔洗睇

點解荷乙會買半細
正常情況都會追半大/全大

屌你老母頭場就爆....咪吖屌

買左咩

烏豬半大埋啦

2場1.85 1.88半大好分到

Az全細
烏 全大

我諗難d 我食飯既錢都拎左去賭
返早唔食lunch 放工先返屋煮面
返晏唔食夜晚 都係放工先返屋煮面

0:2，

888

邊個話秒goal 冇球
法甲/俄超就會

荷假都夠膽死話會冇波

荷乙玩大細波都幾on9 不過我都係

利記轉左盤仲要唔要得過

癲

想知+1

1:1 皇賭2x1 88

訓了 聽日返一返工整野

半大埋

單蛇又叫糊

4X5半大差法福

搶口

屌點解無買

4:1

咁能惡

算個條娛樂注
半大3串4
無諗到咁易

想跟單蛇 又會比到壓力出水個個
唔出飛又會比人屌冇得提防我

哈馬比又半大埋

場場上盤都足水 難賭到 真係派錢波？

Ching 56k?

屌賭錢比d信念啦 理閪人點講

無壓力
跟左仲好
中左carry 唔中賴你

跟呢度D半大大船算啦 命中率算高

啱啱醒

同半大一樣odds..幾撚慘

我啦

利記大炒格，可all in

屌烏雞 3.5s點頂

又2X3 又3X4

屌

求派

仲好分過我

又中

75' 4:2
88' 4:3

笑死反手自己呃哂全世界

利記點解要炒人先 1-0都係3分

波利我了 但我跟左你3.5s烏雞過關
做咩反手買b

阿爾有無機反cup

咩3.5s？
幾時既事

單蛇 我了

4x5

法撚3:1 4:1 5:1串猁3:0 4:0 5:0
中就十抽一 500

單蛇有冇爐跟

點解仲要出沙拿

中

是日心水
法蘭克福
賓菲加
利物浦
聖達菲

我屌係wo
無撚左回事
見到Ky出2串1半細就追佢對家

法撚一棍洗唔洗驗腦？

好提議！

利記盤會唔會讓得太深
要唔要得過

咁你留TG 見到3.5s飛又爆左就派返88比你

仲有半粒鐘會睇多陣先

利x法蘭x基維 全部全格10 3 100

跟左 針

屌你老母陪你癲左咁撚耐一次都冇真派過我

Skip

屌你姐係我條全大唔洗嗌啦

又唔出水

岩岩睇返條4串5頭關要左-1
又出左毒水

賓菲加似走盤

我都跟左

唔記得左有個爐今日先開始

我幫你叫 你安心訓教吧

我屌法撚冇即場角開黎做乜

Why

我派左比黑 你無留過TG

咪叫錯AZ

你成日贏

留過兩次啦 quote你架喎

本多終勝

No la 條4串5朝頭早買
我都無左件事

求爐link

搶到1001 88

搶唔到1001就退出 反正自爆左

收嗲

屌你老母3球

0:0

你老母全細點頂？

0:3

me

995

0:3 cls

臭閪

AZ 針

999

廢馬比你上